唔好燒法院！

因為有險可守

楊onq個dead body去左邊